依張圖點解?

啫啫仔

Bam

Gay

再見了

佢去咗泰國

發覺這女郎 雙袋加一碌鋼